最近馬鞍山開左間zoff想問下啲眼鏡鏡片靚唔靚，係咪即配即有，價錢大約幾多？

3百幾近視
百幾散光
都係配啲偏大偏圓的眼鏡

屌你老味，落去自己問啦，當連登係咩

靚唔靚唔知 即配即有要大路鏡片 好似我150散光 超薄 都係要訂 下次嚟攞

其實間野唔平囉

無人想serve你條毒撚

新港城有 5 間眼鏡舖

Wtf